係學校做咗野

依家係間學校做野
發覺依家大部分學生真係勁冇禮貌 個個當自己係皇子公主咁要人服侍 成日想唔付出就有收穫
有啲SEN學生成日拎自己係SEN嘅身份拎特權 覺得全世界欠咗佢地 所以啲老師同學都要幫佢地 啲同學唔肯幫佢地就投訴啲同學 同埋小小事就覺得其他同學歧視佢地
啲家長就當正自己係客咁 以為自己咩都大曬 郁啲就打黎投訴 明知仔女做錯事都要繼續包庇佢地 永遠都覺得係其他人錯自己仔女咁乖一定唔會做錯事
對住依堆人我覺得好似日日訓練緊自己EQ咁

中學定小學？